覺唔覺用“繼我話”做開頭真係好撚un耳

繼我話呢，就乜乜乜
啲老一輩成日用，好似佢講就一定啱咁

用「毛主席話呢」

better

我就話…

即係咁

條

大

計定繼

我心諗

有冇正字超人幫幫手，我都想知

一兩次冇乜嘢，但有啲人句句都加真係頂唔順

咁你即刻駁咀囉

習大大提出：

唔覺

路

通

仲有

所以我咪話...
我咪講咗....

屌你老母 咁人地唔受就唔受架啦

計呀

我同你講吖

後

羅

一直以為係

計我話